為什麼香港製造會被全世界封鎖？

美禁「香港製造」來源標示 港府要求撤回
最新更新：2020/09/16 17:38

（中央社記者張謙香港16日電）香港當局正式就貨品產地來源標籤問題向美國政府提出交涉，要求美方撤回香港外鎖美國貨品不能使用「香港製造」的規定。

為了懲罰香港實施港區維護國家安全法，美國當局8月公布，香港出口美國貨品的產地來源不能再使用原來的「香港製造」標籤，改為「中國製造」。

港府今天公布，已就有關問題向美方提出交涉，商務及經濟發展局局長邱騰華上午約見了美國駐香港及澳門代總領事侯偉業（Paul Horowitz），期間邱騰華要求對方轉交致美國貿易代表的信函，表示特區政府強烈反對美方的新規，要求美方立即撤回。

他說，特區政府今天採取的行動是按照世界貿易組織（WTO）的精神和一貫做法，是在世貿機制下向美國採取行動前的重要一步，目的是先尋求在雙邊層面解決問題。

邱騰華表示，美方若是一意孤行，在雙邊層面未能達致滿意結果，港府將根據世貿爭端解決機制，對美國採取行動，以維護香港在世貿規則下的利益。（編輯：周慧盈）1090916

香港咪即係中國
政府想搞港獨？

支共希望港共可以續吸引外資

三星撤重創惠州 中共密令拉住日韓

為什麼香港製造會被全世界封鎖？

香港製造腐乳

邱騰華想捐害中國重帝統一 就算佢比國安人員殺死都可以體諒

正大家都係中國人

邱騰華也是港共戰狼
香港如何在WTO反制美國？

支那人

youtube會刪除留言支那人

我哋點解唔一齊寫信多謝美國幫助香港同中國嘅統一，制止左分列思維

以中國邏輯
推上海自貿區、深圳經濟特區、前海、海南等入國際組織，就可以種票，可以攞著數，又可以避懲罰
冇著數時就一國，有著數時兩制
中國就係搞亂晒世界秩序

中國統一與妳有一根毛

中國利用香港的免稅吸引全世界資金和科技
如今香港已經沒有吸引全世界資金和科技的能力

問習近平

1. 確立港=支
2.太多支產品來港隨便包裝裝成港產
3. 透過此般削弱外國商人留港誘因

香港係中國一部份

等睇香港政府對美國採取行動

又話一個中國嘅

一個地區有咩資寫香港製做，先係一國

Lam learned from CCP. She will leverage on WTO!!

邱騰華: 汪汪汪...

中國就係中國 分咁細做咩
邱焗腸唔該講清楚點解香港屬於中國不分裂既領土 但要分開中國製造同香港製造？

Hong Kong is not chi-an?

係囉，「不是中國製造」口罩果陣唔係拉人封貨搞到大大聲既咩？人地跟住你做又撒咩野回

其實香港人係咪應該表態支持美國?

邱騰華再次違反國安法威脅國家主權統一

分裂國家

香港政府帶頭搞港獨
支持

中國製造不好嗎？

香港人希望成為中國製造嗎？

停止粗暴干涉美國內政

支共說香港是中國內政

客觀啲睇，本身呢個策略係十分正確

但因為狗改不了吃屎，可以由山寨轉為真正自主研發及維持質量既公司/產品寥寥可數，人地反台都好合理

講左中國製造咁多年，有邊幾間中國公司真係一講出黎就有信得過但又唔係抄人版權既感覺？ 我真係數唔到

勉強講得過既咪李寧牌 囉

日本好多企業申請資助撤出中國。
怕咗突然被收歸國有同人質外交！

點解呢個時候政府咁突然支持香港製造既

李寧牌
羽毛球拍

香港製本來是免稅

又要玩獨裁控制一切
又要香港繼續生金蛋做白套
又要香港人留低賣命搵錢唔准移民
邊有咁撚著數呀

香港加油

香港國安法已經摧毀香港的免稅地位
支共控制的港交所無法吸引外資

好想搞場示威，支持中國製造

拉佢老母咩
佢當年偷得三星摺機技術郁啲就整個限韓令
佢真係估人哋永遠唔反枱咩
喺中國做生意政治風險咁撚高
啲中國人又無誠信
去開善堂咩

有腐乳唔怕 含住啲腐乳一口爆出噴係侵塊面道